整林奠月娥跪像

純idea
整個林奠月娥跪像
每次遊行都搬出嚟
俾人吐口水
掟生菜雞蛋

不喜勿插

要幫佢抹身 不了

不如整鄧小平 呃左香港六百萬人

秦檜咁

概念唔錯，學秦檜像，遺臭萬年

金錢上支持
Gogogo

含跪

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

我都係咁諗 但我得idea
無相關技術

有冇人幫到手？

直接維尼啦
要整就整最大粒

呃住含像

維尼+林奠
好似秦檜兩公婆咁

推

但好唔衛生
成個area都會勁臭

好似會好撚臭

我出錢你搬和抹

洗撚抹
直接示眾

之前有林鄭不倒翁
比d細路當沙包咁打

岳飛廟有秦檜跪像咁

我識畫3D圖
但林奠會好撚難畫

靠你啦ching
你會唔會識其他人可以幫手

拎水喉feh佢咪得
水炮吖嗱

呢D先好玩啊 ！ 鄧氐家族咪屌鳩刁大大 令到鄧小平咁都比人鞭

不如整廁紙, 人人都可以用佢個樣黎抆屎

你打佢周邊D人先整死刁大大

7婆像第一日搬出來就比市民打爛
每次都要整個新

我真係唔想佢係我屎眼停留多過0.1秒

會有淋病

有冇Ching可以3D print個林奠頭 砌落個model身

可以

整毛澤東/習近平雕像

擺前線

小弟都識少少3d，但印到咁大咩

含撚像

出錢支持 推

出錢支持

btw. 有無公司敢搞
是好值得懷疑

搞完 間廠肯定被中共封

五大訴求，缺一不可！

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

咁都無200000個簽名？

好主意，推

唔洗整 去淘寶買小熊維尼公仔
你想點發洩都得

why not both?

好想喺831遊行見到個跪像
一人一口水
維尼跪像送去中聯辦
林奠跪像送去政總

毛魔、維尼、林鄭、黑警